預期自己會a0 grad嘅留下名

禾吊伱牙

無限defer就唔會A0 grad

好唔想留名
但係我覺得自己真係好大機會會係咁

我覺得自己會 但係其實我冇所謂

自己真係要係女就溝
唔好唸太多

雖然未溝過

A0 graded
仲要做左野成年幾都無識到女仔

Sor48忍不住笑

Lm

潛龍

梳囉

應該成世a0

唔洗預期 已經a0 grad撚左